\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
        
        \rule{\textwidth}{0.3pt}
        
        \vspace{1cm}
        
        \Huge{\bfseries\scshape{Numérique et Sciences Informatiques}}
        
        \vspace{1cm}
       
        \LARGE{\scshape{Terminale}}
        
        \rule{\textwidth}{0.3pt}

        \vspace{2cm}

        \LARGE{- Recueil d'exercices -}
        
        \vfill
        
        \large{- N. Revéret -}

        \vfill

        \normalsize{
            \begin{center}
                \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}{\includegraphics{88x31}}
            \end{center}
            Ce recueil est mis à disposition selon les termes de la \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}{Licence Creative Commons Attribution - Pas d’Utilisation Commerciale - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International}.
        }
             
    \end{center}
 \end{titlepage}